8. 11晚上10點左右，機場都有大陸人襲擊和平示威者。

呢個心口有中國季的男人，懷疑喝用過的內地牌子的水，系離境個層天橋，倒水落下面，下面大把人坐系咗到。

然後一大堆在場人士上去指駡佢，叫佢道歉，和條女分手。

之後過咗一段時間藍衣，警察出現。

想問下，有無媒體報道，有人知唔知佢地有無比人拘捕，我留咗一陣就無跟，落咗下面，唔知之後點。

同場還有
一堆相信系
追緊EXO 的女仔，打扮成韓國人咁，系機場到，一大堆咁系電梯跑來跑去，好危險的。

有無人知下文如何？

推